而家連登只可以開有關反送中/ 69 表態post, 其他所有娛樂財經唔該擺埋一邊

喺呢個大是大非既時候講啲咩打機、娛樂、財經，我見到都會覺得好抽離，好失望，好心淡
唔該大家廿四小時集中於政治，其他乜撚都唔好講住

積極者可以考慮放棄搵食，辭埋份工去爭取
謝謝